警方已成功向法庭申請浸會大學宿舍的搜查令，或於不日內上門作搜捕/後續調查。

會搜到d 乜
手足棄哂gear啦應該都

佢地好似有意特別關愛浸大

電腦、記錄文件、單據

唔計LingU同樹仁
仲有邊間u個校長唔係奶共

Source?

推

唉 咁都得

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

中大港大遲早走唔甩
最好刪定嘢先